認真 恒指22000呢個位好難再穿

認真，恒指 22000呢個位好難再穿，原因如下：

1. 22000齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白個別股份唔派息呢個決定，星期五暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用銀行出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以22000應該係5浪底來，最多跌多一百點嚇下散戶 only

多咗啦

跌多900幾點都已經夠仆街啦

第星期一彈一彈就入熊仔

笑撚左 $22call油 你教我點輸

23000唔係齊頭?
不如你話憑直覺算啦

開市直插啦
不問價入熊

認真 30000呢個位好快會補

原因：我鐘意齊頭

,

留名睇星期二穿

20000仲齊頭添

我又怕bin 9 你

星期一都穿啦

44444
最齊頭，我買升

到咗會點？係咪keep住唔郁？

齊頭數 笑撚死

0 點都齊頭啦
取消香港交易所

留名鞭C

收嗲啦

有個咁既post我就知道一定穿兩幻二

星期一熔斷